原來三上悠亞同IZONE有哩個關係

一樣係G

wizone假假地都第一黨

同事三分親

三上前輩假假地都叫係毒瘤秋元康之下撈過

係wor..睇住自己啲前同事

我以後唔會再J三上D片

三上帶埋金降下海既話我會支持..

連雞都係降飯

3上都睇唔過眼條女靠賣閪穴上位

3上係jline前輩

三上有冇爆料講AKB啲內幕

==

三上都係賣閪窿上位==

所以izone依家係踩過界

牙降大奶左

想睇COVER